太安樓啲嘢食算唔算劣食

去親都淨係會係魚蛋佬拍返幾串魚蛋

你食邊間手抓餅

掛住以前嘅太安樓多啲

以前真心好多好野食

多野食，但質素一般

同埋平好多
以前食20蚊嘅海南雞
依家30蚊了
雖然比起出面都係唔貴
但都有種唏噓感
仲有良記嘅白汁斑腩
依家好似冇咗

以前啲炒麵都好好食

牛什

魔法之樣

唔算
我住太古成日踢拖走去尹食
利申：行緊過去

有間好多餸選擇，$25兩餸飯加$5有嘢飲
哩間抵食味道又唔錯

好似叫滋味屋，同海南雞一齊開左個堂食位

（好掛住以前有檔十幾廿蚊既炒檔
中學成日放學買一盒再加一杯珍珠奶茶
翻歸玩信長～）

炸嘢啊姨
手抓餅
台式飲料店
蛋包飯（有其他嘢食）

糖水婆婆仲係唔係度

有檔炒麵幾好食 唔係炒左好耐個檔..個檔依家hea到飛起是但炒兩炒咁
我講個檔有得簡黑椒或者沙嗲味..烏冬用急凍烏冬黎炒
不過過完新年之後加左幾蚊價有少少貴

以前唔算 , 而家真係麻麻

利申 : 住過係太安樓十年

舊個啲唔算
食好啲 滋味屋 鴻記 重慶串燒
新個啲就⋯
特別係頂咗pancake新開個間完全係垃圾黎
營多撈麵都夠膽死賣 仲要係10蚊碗
其他個啲小食改埋啲低能名搞到好似好特別咁 然後就呃人賣貴啲

利申街坊

來來小吃店 啲冰好正
海南雞多人排但完全無特別
其他就真係厭灑

個呀姨個檔？

好鐘意食轉角位燒賣

以前起喺手抓餅對面嗰檔？
我記得有檔起喺嗰度 然後唔知幾時開始無咗

係呀 幾平又好味
之前係咁食

有檔燒賣唔係特别好食但食親都搵佢 車仔面條行直行左手邊

燒茄子

係咪有好大個鑊嗰檔？

炒公仔面炒烏冬
以前返完工宵夜食
加支樽裝生力同fd吹水

金旦唔差

魚蛋個間最正

有檔炸嘢次次去都食
蜜糖炸燒賣好好食

唔係得一間炸嘢咩

金旦ok 但等餐下下半粒鐘

海南雞名過於實但唔貴冇乜問題

就係嗰間

其實我睇穿一樣嘢，講出嚟包你以後唔會亂揾食
......
泰安樓個公廁，簡直係污糟到極點，好多人入去疴屎，但個抽風機超大劣，連啲屎味都向上抽，我入親去都唔敢大力透氣，驚啲屎嘅微粒响空氣飄，事實上外國做過實驗係會有可能，唔係話沖左去就無事!

咁之後你會留意一樣嘢，好多食店根本無自來水，但好多間都要用好多水，讀過科學都知好多嘢可以溶响水入面，之後嘅嘢你諗都諗到!

身邊住筲箕灣西灣河既朋友都唔會去太安樓食野
貴到仆街 又烏糟 老鼠都見過好多次

十年前每星期最少係果到食兩晚宵夜 而家真係買唔落

好掛住一車車食物上面無數咁多小強

沙嗲佬一定唔劣

小意思啦 你試下夜晚行上太安樓
再見到成地強成車強
小強食完再到大家食
[size=1]你地唔係以為得幾隻？[/size=1]

我都覺..
一定夠入味 啲沙嗲

佢個廁所真係誇鳩張

幾急都唔會去佢個廁所 隔離m記嗰個仲乾淨

M記個廁所唔係無咗好多年喇咩

真架!?

住西灣河咁多年,
由以前太安樓20蚊可以食到飽到而家20蚊都唔知夠食乜撚

我無記錯無十年都有七八年

比完飲食雜誌吹捧完係咁..
人流多左 錢賺多左
自然唔覺會質素去取勝
加價點加都會有人食

以前間台灣野

10年前住西灣河 太安樓真係好多好野食又平
依家

之前都係街坊多
呢家星期六日勁撚多情侶

唉 童年回憶 以前住西灣河既日子

啱啱食完，真心差咗好多

以前阿伯燒唔會過火但係又有些少炭火焦香，今日食牛豬雞廚師腸都燶晒，D肉又唔夠味，得花生沙嗲味

好掛住十幾二十年前阿伯D手勢

yes
幾年前我朋友去太安樓m記食嘢 急屎最後要去太安樓公廁

唔係掛 睇黎真係太耐無係太安樓打滾

好憎新假期係咁吹奏太安樓
屌佢老母

日日錄fb都見到個焦糖布丁班戟廣告

太安樓依家都重會幫襯

魚蛋佬
鴻記
炸野
哥仔炒麵
車仔麵
餸飯
呀婆糖水

雞飯之前勝在平
依家貴左太多了

台妹之前冇咁多人就成日幫襯
依家太多人

炒麵本身就食開呀叔炒
但換左人就去食哥仔好過

唔係太遲都可以去對面體育館痾

最想食返大安樂出口個阿姐既混醬腸粉
應該20年前既事 d腸粉係用個好大既不鏽鋼箱裝住
d腸粉勁滑 同埋佢較出黎果種豉油宜家真係食唔返

宜家會食既都係得食好d, 生菜魚肉/碗仔翅(炸野隔離果檔), 美姐糖水

d人成日黎西灣河食野 其實真係冇咩好食

剩係食過車仔麵唔錯
唔知海南雞伏唔伏

大家樂隔離間炒腸粉冇撚得輸，個阿叔好撚型，一路炒一路恰埋眼嗰檔
啱啱摺咗嗰間pancake都好撚好食，仲有姊妹啲生菜魚肉，來來啲冰同芋圓，雞蛋仔隔離間串燒同冷麵，屌那媽串燒嗰條腸好食到，沙嗲佬啲串燒都
日船都好，紅豆芝麻球真係 不過溏心蛋就有啲貴，仲有阿婆糖水同新開嗰間北京烤鴨
點算係劣食呢

日船都算好食

老闆娘話加租加到無想做順手退休
好掛住焗咖哩豬

我覺得美姐糖水好過阿婆糖水
不過美姐冇賣桑寄生蓮子茶

以前成日去食

幼稚園時代野

估唔到有人記得

因為食過一次第二日要SL

所以冇第二次了

由細到大都住東區，太安樓根本係劣食集中地，烏糟到...

好耐冇去 係咪得一檔車仔麵？記得有檔好出名
求推介邊間好食，有時放工想走過去食下
鐘意食辣濃味既車仔麵

住左廿年鯉景灣 兩年前搬走左嘅我 好掛住魚蛋佬

魚蛋老個汁真係世界級......

果陣5蚊3條 成日買
果陣我好細個 阿媽帶我去買
仲記得阿姐最後果期同我講佢做埋果排唔做
到宜家仲記得果種味

漏左講 宜家手抓餅隔離果檔雜麵都係正野黎 夜晚唔開
由佢10蛟食到佢宜家$20
又係其他地方食唔到

魚蛋佬又名___佬

我都係老母帶我食

味道就記唔起嫁啦
但老母話食過最好味的就係佢

糖水鋪果個街口?

寧願過對面體育館死都唔會去太安樓，臭到窒息咁濟。

台妹幾好j

個仔d 汁好希

冇錯

呢啲post成日都引咗批監躉 穿越撚話以前以前有咩好食
太安樓啲嘢食10年前同而家差唔多都係果咋

好掛住聚茶軒呀
以前同班同學出黎食飯諗唔到食咩就食佢
$40蚊鬆d 有餐湯有埋野飲 最鐘意飲香芋珍珠奶茶 又抵食
個豬頸肉飯都叫不過不失啦
好記得最尾個日去，佢只係招呼識得既熟客
但印象中佢話請唔到人，長期唔夠人先唔做落去
話咁快就3年 不過頂咗佢個間餐廳仲未試過，亦都無興趣

你坐左幾耐?

整體價格高左好多，有時會覺得唔值
最經典體驗就係食新利記，好污糟，會食到好唔自在，d食物都煮得好求其

好掛住聚茶軒個香菇肉燥飯
仲有茄子
$10杯珍珠奶茶

識野喎

泰軒唔錯呀
入去預咗比人西面就ok了

有冇賽後報告分享吓

金蛋飯家蛋包飯好高質但成日都要等好耐
另外亞婆糖水果面嗰間炒粉麵同新開嗰間煎餅都唔錯

係咪有雞叫

去過幾次唔覺有咩特別差

長期覺得泰軒條友應該有白卡
泰軒+聚茶軒係中學頹食孖寶

有無人仲記得早幾年前有個印度佬喺lift口隔離 整滑蛋豬排飯整得幾好食 不過做左一兩年就無做 仲有艾蜜C手抓餅隔離曾經都開過間串燒都幾好食

福岡食吓丼飯都唔錯 唔好食拉麵就得

沙爹同雞蛋仔來講 東大街印尼沙爹同低調高手都完勝太安樓

算

以前多啲款，食得開心啲

姊妹for the win

今日先特登走去食，有冇咁岩

有間炒鳥冬幾好食 唔記得咩名

林記？

鴻記係藍絲黎
咪撚幫襯

以前門口果檔炒麵/炒烏冬好好食（就咁用個石油氣罐擺係門口果間）
隔日就食一次咁濟
幾年前唔知做乜鳩 淡味左好多 又難食左 就無再食過

Btw 炸野轉角果檔雞蛋仔係仆街藍絲黎
雨傘果陣條撚屌貼左大大張野出黎話「反佔中減$2定唔知幾多錢」 就無撚再食過

睇完d 介紹係附近過去睇下有咩食 個環境劣到唔敢想像 完全唔會想試

居然無人提山王牛肉飯

仲有山王滑蛋豬排飯同洋蔥雞肉飯

蛾姐燒賣好食
揸車過海都會順便去食一兜

葵廣完勝

話你聽 污糟到仆街
見過佢打完黑痴 唔洗手繼續整野食

X假期介紹果d 完全唔洗去
一來人多
二來真係垃圾

有時經過見到d人山長水遠過來食野 真係得啖笑

係，以前星期六要返學時就會係佢度食碟腸粉再返學
真係好好味

個間野兩父子都有病 堂食過幾次都比佢地瘋狂西面
最後一次幫襯係買外賣..入去講唔該叫外賣 勁撚惡咁叫我等陣啦..到佢得閒又好惡咁問我食咩呀 落完單企係道等啦..又比佢叫我出去行下唔好係道等 全世界無哂泰國野得返依間有得食我都唔撚再食呀真係

其實講真，我覺得係多咗嘢食揀，不過無以前咁抵食 (直頭係貴)，自己食來食去都係果幾間

食好D 我自己超鍾意食，啲意粉個汁好好食，見佢生意越來越好 果時裝俢幾驚佢係執。

上次食過滷水果檔炸乳鴿都幾好食。

海南雞以前十八蚊就食，屌而家貴撚到 (以前一個食再搭廿蚊牛雜 )

牛雜而家都會食，都仲幾好食

其他有啲新舖無乜意慾試…

見多人講聚茶…其實我又唔覺得真係好好食，但勝在多款，同唔知點解幾有親切感咁。第一次係吊住一個鍾意嘅女仔尾，跟住佢入去食。後來同FD約太安樓都係食佢。不過有次個朋友食焗飯有隻小強係入面

我都係因為態度閪，好少食佢

我都成十年無返太安樓食野
以前成日食茶聚軒，當年既窮人因物
但佢間野好多細甲由，不過食完無事都由佢
焗野真心正

佢對面間泰國野都唔錯，炒金邊粉好好味

另外最鐘意就係食雞蛋仔，果檔唔記得叫咩名
但佢 d 工具好土炮既
用 CPU 風扇吹凍 d 雞蛋仔
用自己加工既電鑽開 d 蛋漿
佢真係做到外脆內軟，好撚好味
唔知而家仲響唔響到

正頭垃圾食物啦
根本比狗食既
比你呢D唔住西灣河呢頭既遊客食

呢間野生蝦100蚊5隻
屌你老母 我去九龍城正宗泰國人開既細鋪 都係20蚊5隻咋

太安樓而家好食既得番 門口夜晚既炒檔 金蛋 同埋後街中間電子鋪前面角位果間鋪
其實小食乜柒都係比狗食

柯你唔死再算

未入黎都估到實有人度講10年前
大佬呀 講到得太安樓加左價咁
明明太安樓加完價都仲平過出邊好多
同十年前咪一樣

以前小學係嗰邊 老豆成日放學帶我去食牛雜
依家淨係夠膽食柚皮